我frd 同我講唔鍾意同A0拍拖

係咪鍾意食二手飯

a0比較唔識做，要湊女咁湊，呢啲因人而異

其實a0真係好煩
同個兩個a0一齊
兩個都好自我中心
唔識同人相處/唔肯去就人

同埋唔好咩咩二手飯啦
兩個人一齊淨係為塊西咩

男a0定女a0都係睇性格
不過a0無拍拖經驗係真

確實係

1個已經搞唔掂

No job -> No experience
No experience -> No job

我願意同A0女拍拖

我都係

同零經驗去拍拖其實都幾辛苦

你咁講都係想人哋就你啫

拍拖唔係互相遷就既咩？
我就係就人就得太多
依加奶晒野

無意批評你
不過你有冇寫小氣薄 記低佢差你幾多嘢？

2個a0=分手
經歷過

點解咁覺得

1. 會放太多感情，唔識收放，令到自己同對方辛苦。
2. 唔識關心，企對方諗。
3. 罵交既時候太執著啲細節位...
...
...
...

利申：第一次既時候做得唔太好，有時諗返係自己on9

yes，A0 未拍過拖，以後拍拖一定好開心，有人錫自己。其實真正既戀愛，係咩都有，唔係一定美好。

上次做得唔好 夜晚檢討 共勉之

有啦 十鳩幾本 放左迷你倉

就係無先奶野
佢就好記性到爆
我就水過鴨背